[緊急 文宣] RTHK都助哂攻 我地要快啲行動!!

代朋友post

前幾日出街食飯 聽到有藍絲話721元朗恐襲冇乜野 得幾個人被打
呢啲港豬好明顯受cctvb失實報道影響
根本唔理解黑警而家係幾咁無能 警黑勾結嘅情況幾咁嚴重
最緊要係!!!好多人依然認為黑狗只係打份工!!!
所以 而家要增強民意 我地必須要大力宣傳黑狗嘅無能!!!

做法好簡單!!
就係係各大港鐵站附近不斷播元朗恐襲嘅片
RTHK, NOW, 蘋果等等都有做元朗黑夜合輯
再加上自己係social media搵嘅大量黑狗暴行嘅片
再加連儂牆 派宣傳單張等等
如果你屋企係深藍嘅 仲可以係屋企日播夜播 洗佢腦

點解要針對狗仔?
因為再係咁落去 政府只會不斷用武裝暴力去壓制人民
係黑狗極度濫權嘅情況下 被捕者失去自己應有嘅法律權利
而警狗嘅勢力就無限加大 並且冇人能夠制止!!
再係咁落去 香港只會變成 police state
即係政府濫用警狗嘅權力去達到政治目的
到時候你想要爭取咩都冇可能!! 包括雙普選!!
因為你一有訴求 一有示威 政府就可以借黑狗之力去暴力打壓 並且不會被追究

而唯一出路 就係成立獨立調查委員會
追究黑警暴行!!
而呢一點亦係點解追究警暴係五大訴求之中最重要嘅一項!!

睇新聞都知 有好多市民 甚至高官政恊 都會話
"條例已經停止 bla bla bla..."
屌你而家社會係針對緊黑警 條例已經算係過去式 但呢班人依然停留係侏羅紀時代
好明顯呢班港豬仍然get唔到香港情況咁嚴峻嘅原因
所以 我地而家必須大力宣傳黑警暴行
令民意更加頃向我地

Example:
土瓜灣街坊好癲！！！！

區區搵個projector，大電視
日日係度loop就岩

PUSH!!!!!!!!

香港警察 吞槍自殺

文宣

pish!